聽日應該個個準時返工

身邊D人好似完全唔care出面發生咩事，得連登個氣氛咁熱烈